{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 캄레스트 호텔"
    },
    "text": "2023年に竣工した宿は26室あり、2023年10月に全体的な改修が行われました。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されます。 2023年10月のグランドオープン時に追加料金があり、追加人数につき1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 この宿を利用した訪問者のレビューは次の通りです。 建物が新しく建てられ、清潔で高級感のある施設であり、スタッフが親切で客室の清潔度も良いそうです。 価格にも満足しており、防音が少し残念だという意見があります。 駐車場が広くて駐車するのに便利で、コンビニと施設が近くて便利です。 部屋は小さいですが、天井が高く快適な環境で快適な宿泊が可能です。 朝食が無料で提供され、フィットネス施設も無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の竣工年はいつですか？",
            "answer": "2023年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "改修作業はいつ行われましたか？",
            "answer": "2023年10月に全体的な改修が行われました。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数につき1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿の施設についてのレビューはありますか？",
            "answer": "建物が新しく建てられ、清潔で高級感のある施設であり、スタッフが親切で客室の清潔度も良いとのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "価格についての意見はありますか？",
            "answer": "訪問者は価格にも満足しており、防音が少し残念だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利便性はどうですか？",
            "answer": "駐車場が広くて駐車するのに便利で、コンビニと施設が近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋の特徴はどうですか？",
            "answer": "部屋は小さいですが、天井が高く快適な環境で快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設は利用できますか？",
            "answer": "フィットネス施設も無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 387
    }
}